難道沒練習太耐 感覺雲達不來梅

波圖再 努力再 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

識波

多蒙特如何談戀愛 拜仁我太愛你 達斯泰特放不開

邊間教會

波圖再 努力再 也顯得不馬賽
不懂得如何些路迪
還是我太過熱刺 對皇馬太拿玻里

做乜9

難道是禾堡太耐 漢堡的鎖不能開
利華也拆斷了
恩高斯特所在懷內 柏林對你的愛 難怪弗賴堡再沒法戀愛

有聲post

教會post

好難聽

和撚曬音咁 好嘈

清係新信眾？

連登終於有第一個高質改詞post

實際唱會變成wonder不梅萊

不萊梅

馬會之歌